\classdescription{Cache}
{}
{
\begin{signatures}
    \item[getTile(tl : TileIdentifier) : Tile*] Lädt ein \type{Tile} aus dem Cache, erstellt ein neues falls dieses \code{Tile} noch nicht im Cache liegt.
\item[deleteTiles(sheet : Stylesheet)] Löscht alle gecacheten \type{Tiles} eines \type{Stylesheets} aus dem Cache.
\end{signatures}
}
{}
{
\begin{signatures}
	\item[deleteTiles(sheet : Stylesheet)]
		\wurdezu{} \code{deleteTiles(path : string)} \\
        Verändert, da das Stylesheet im Cache durch den Namen bzw. Pfad identifiziert wird, welcher nicht im Stylesheet gespeichert ist.
	\item[getDefaultTile() : Tile*]
		Hinzugefügt, um die Defaultkachel zurück zu liefern, die nie verdrängt wird.
\end{signatures}
}
